
\begin{acquis}
\textcolor{G1}{\textbf{Pour les solides usuels:}}
\begin{colitemize}{3}
\item cube
\item pavé
\item cylindre
\item pyramide
\item cône
\item sphère
\end{colitemize}
\vspace{-1.5em}
\begin{itemize}
\item Savoir les représenter en perspective cavalière
\item Savoir construire un patron
\item Savoir reconnaître un patron
\end{itemize}
\textcolor{G1}{\textbf{Sur une représentation d'un objet:}}
\begin{itemize}
\item Repérer les angles droits.
\item Calculer des longueurs. 
\end{itemize}
\textcolor{G1}{\textbf{Connaître et utiliser}}
\begin{itemize}
\item le vocabulaire: coplanaire, parallèle, sécant. 
\item la notion de parallélisme dans l'espace.
\end{itemize}
\end{acquis}



\QCMautoevaluation{%
  Pour chaque question, plusieurs réponses sont proposées. Déterminer
  celles qui sont correctes.
}


\input{./2G1/inc_2G1/2G1_QCM_reductionagrandissement_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2G1/inc_2G1/2G1_QCM_avecuncone_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2G1/inc_2G1/2G1_QCM_avecunepyramide_enonce_sourcetex.tex}